揀女朋友會想揀佢做咩職業？

見到咁多廢柴響度討論人工低甚至搵唔到工

不如搵個有錢女朋友仲好喇

不過應該腳踏實地啲，始終有錢女唔係咁易搵

搵個高收入女朋友養埋自己喱條路點睇？

我有錢養 話知我條女無業

職業賭徒

Soft rice king

如果自已低收入低學識去搵個高收入女朋友應該更難吧

護士, 人工高仲贏埋自由

Ptgf

雞
唔係雞果d唔係女人黎

空姐

ptgf!!!

飛雞

梗係護士啦
一定會好細心體貼好識服侍人
又可以玩制服誘惑

緊係二世祖有錢女

普通港女性格都已經難頂，有錢既仲
利申：識幾個

護士

岩丫

雞

毅進仔都二萬起，搵個女友搵多過兩皮唔難喇

空姐喱啲唔夠長遠，佢搵埋都唔夠自己洗喇仲要老咗未必維持都收入水平

興趣班導師

中小學老師

學生

私人女僕

唔想佢係同行

白痴先會講護士

岩...唔係歧視...但係輪班同工作時間已經好麻煩

每日都黎m咁

我想我女朋友係紀律部隊

多行人好難頂得順。

身上有一陣味，
唔係人人頂得住。

唔理做邊行，最好係做老板，養埋我

笑咗 連登仔好似講到自己真係同護士拍過拖咁
諗下好啦

自己開舖

警察 想馴服佢

乜原來同護士拍拖好難架？

雞
收入高，時間自由
仲有樣同身材都唔會太差

你肯定無乜護士朋友，所以先幻想得護士咁美好，試過你就知味道

純粹為左佢份糧同工時
啲人話返SHIFT 唔好, 其實返SHIFT 先好, 至少佢返P 返N 果幾日你會有返私人空間先

飛長途一個星期後先返黎，
一見面就去爆房。

邊個服邊個都仲未知

要食過屎先知屎唔擺得入口？

重有陣藥水味醫院味

簡單d 係5天工作既工己經夠 輪更既工好難約出街呀 屌

特首

做網吧

多人講護士無人講醫生

識野

No.1畫家
no.2 心理醫生
no.3作家
no.4 幼稚園老師
no.5 咖啡店老闆/咖啡師

新聞有關都唔錯
起碼唔會on9 先

Architect

雞

因為預咗佢會被男人屌
到時佢出軌都有曬心理準備

醫生

幼教老師

好想屌幼教miss呀

家庭主婦

特首
幾多人想屌 都無得屌

畫家/音樂家
得閒同佢陶養性情

識揀一定係揀魔法師/補師啦...唔通揀戰士咩

係 護士d女性格好撚西 控制慾強
利申 男姑娘

話護士既一定係青頭

鄧欣怡你有興趣

講得依d 野，一定係未同過護士拍拖
先有以上既誤會

秘書
公關
空姐
奢侈品銷售員

但講真見親男既都好好人 無論係rn apn定係呀爺
至少唔會成日西口西面 有咩就直接同你講 又肯教你

唔想自己女人 成日要摸人條J

醫生正啊 無論係中醫西醫定獸醫都咁正

有固定職業
5day work
就夠

因為個個人都恨做

咁牙醫呢

牙醫助護我deal

說好的想吃軟飯

Dancer

eo

牙醫先食到軟飯喎

主婦

地盤妹

教琴既姐姐
細個學琴個姐姐把聲好溫柔

喺連登講得出啲咁既問題一定又係啲冇女既大男人死毒撚

我咩都冇所謂 只要佢愛我就夠
你愛一個人既時候 本來就要包容佢所有既一切

緊係madam啦 你今晚唔射滿佢唔準走

公務員

董事
總經理

佢抆你支槍出嚟射佢自己

同護士拍左7年

一發脾氣就剝咗你棚牙 不了

Btw 呢幾種醫生入面搵得最少係中醫(我認為

靚女牙醫

飛雞 起碼有自由時間或idle time

成人玩具店 店員

廚藝班導師

好殘㗎喎

女朋友係大學講師

大家鬥遲收工

末期Cancer富婆

教琴

同護士拍拖成日俾佢屌到仆街
溫柔？體貼？

睇少陣AV啦

應該話做呃人錢/雞既工，一定唔會揀

eg, 金融美容
空姐(介紹佢出黎都怕比人笑/誤會....)

配音員，因為我鍾意既人想做配音員

（溫柔的）老師 知書識禮

穩定收入同時間表

好羨慕你地有女朋友仲可以揀職業

saber

花店 日日有陣花香味
依家個女朋友就係

想要dup code 靚女

講護士果班一定未同過護士拍拖

AO/ EO
言語治療師，物理治療師，職業治療師
返五日半

點解無人講律師
1. 律師
2. 醫生

唔係傷天害理既職業

啲專sell廢貴plan保險
層壓式sales
呃錢美容雞

空姐儘量唔好
見過本身乖乖地
入到去俾其他空姐教壞

認真，以前試過，都幾和味

足球員

歷史學家

最緊要靚女
有錢但暗瘡肥婆咁我不如去做鴨

公務員
officer level

無心理醫生，有心理學家同精神科醫生

老師 醫生

動物傳心師 日日可以幫動物談心

體操運動員

幼教miss

幼教

無做過雞當贏

一定唔會揀護士飛雞先
你想屌閪時一係輪更一係飛撚咗
仲要日日對住醫生機師屌鳩你無上進心

你地班連登仔有得揀咩

做老闆 跟住幫佢打工

好惡的

老師

ACO

dancer

咖啡師

菲傭

工程師

總之一句講晒女人就係麻燃煩煩啦

你講堅？我識好多都係單身架喎。自己人嫌佢地性格火爆，寧願揾EO。

姑娘十個九個衰。

OL

女EO萬歲

保鏢，保護我
利申：細膽怕死

Opt out BBA 唔該

女僕

講緊唔係starfuck個啲 係真係係樓上coffee個啲
利申ex係咖啡師

why

好man

一定係幼稚園老師

無業，我包起佢。

醫生都算 律師？你屌埋我果份

冇女人唔煩，唔係點解越來越多男人轉gay？

一世唔會再揀護士！

護士真心伏

空姐 技術好

西廚廚師 結咗婚後我養得你起唔洗你做
多謝女友成日煮卡邦尼比我食

詳細情況？

護士係唔係會將工作不滿發洩係你身上

BTW 好多engg仔條女都係護士

其實最想係空姐 舖頭sales個d

好撚想屌幼教miss

忍個有錢好過忍個冇錢